Surface Pro X 睇落仲正過 iPad Pro 系列

IPad Pro 用 Microsoft Office 始終無 win10 咁方便

垃圾保養 用過m$就知

未用過表示，今次真係心郁郁

Dev唔整ARM-based Windows apps的話，有幾靚都冇用

鬼叫Microsoft整SQ1

想由 macbook pro -> surface Pro X

咁又係

如果比粒 i5 我都好

睇彩數，好彩可以用幾年，唔好彩一年多啲就玩完

仲有如果dev 唔整多d native support touch ge windows app 都係無用

Tablet 一日用windows 都不了
仲要arm tablet

不了不了

用過sp3，用撚咗4年賣撚埋都無問題發生
日鳩日用無撚壞過
（除咗火牛問題，免費郵寄返畀我）

等緊香港Demo

轉唔到
pro x 只可以做一般文書+jot notes
其他唔洗諗

第一代 ipad 都係垃圾
呢部野賣皮半 我寧願買返macbook
起碼等多2年先會用

ARM架構wor師兄
Windows已經垃圾，仲要係ARM，m$個ARM windows失敗咗幾多次

究竟係用x86 既android 19啲 定係用 ARM 既windows 19 啲

個design就好吸引，但ARM真係睇定d先

利申: Surface Pro 6用家

x86 android起碼無零售出街，
ARM windows鋪天蓋地咁賣廣告叫人買

如果pro7個樣係x咁 已經狗沖咗

個keyboard咁平打字唔舒服

皮半！？

屌，部sf pro2 仲未壞。。。

搞好舊電再講

留名睇苦主
利申pro 2苦主

你當Zenfone 2 死㗎？

無app用 買嚟把撚

X86 Android 點會冇賣街
電話同平板都有

有冇人知道sp3點加ram 屌好撚慢

無得upgrade無得維修

M$真係要睇彩數
一過保壞就掉得

屌係 我都幾中意用 係個mon細啲 如果可以加到ram我過多幾年先換都得 屌

贏唔到啦
ipad 贏既唔止個eco system
仲有個app base 都大過surface

唔係行full windows, 要dl apps真係冇得玩

冇app用話知你部機識飛，都係垃圾

當年m$ 整過Windows RT行ARM
垃圾得嚟仲要係冇app,最後m$自己都放棄埋

唔係喎... 你拎去出面整, 有得加RAM 同換SSD ,但你預唔平
巴打講得啱, MS D 野真係睇彩數
我部SP4 出面私人換野upgarde , 來回小問題都整左幾次

好鬼重

係，以前就覺得好輕好正 lol

你哋係咪啱啱瞓醒
有咗ARM-x86 emulator好耐啦喎

幫你補充：
有壞直接換過部俾你
換追黎果部都係壞

但無事無幹，係幾好用 我覺得sp要去到第四代先可以考慮

請問 sp 6用落有無乜大問題？

得枝筆放埋係cover入面呢個design係好過ipad pro
其餘所有野都係ipad pro好啲
要買都係買返surface pro 7算吧啦
起碼正常windows先

用9緊
啱啱出果陣買
懶得賣，擺到封晒塵

蘋果家下未又係撚狗咁維修，微軟直接換機算係咁（換翻修有時會升埋級
）

x86 Android ， Asus 未出過囉。

個批用Intel Atom 嘅華碩先係幫zenfone 打下江山。

所以收曬皮

個效能
哈哈哈哈哈....
同埋2019年喇，x64先係重點...